那些被解僱的人哭著，摔門，沮喪地大喊大叫。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 我們整理了這份用戶指南，幫助您以最大的效率和最小的挫折導航“顛覆2020”。 2020年顛覆用戶指南|Emma Comeau | 2020年9月11日|TechCrunch 
 TruConnect的代表、市政廳小組成員內森·約翰遜(Nathan Johnson)表達了他對加州公共事業委員會(California Public Utilities Commission)的不滿。 薩克拉門託報告:兩黨對特別會議的支持Sara Libby | 2020年9月11日|聖地亞哥之聲 
 “這就是我沮喪的開始，”巴塞羅那大學(University of Barcelona)遺傳學、微生物學和統計學教授、該校生物多樣性研究所(Institute for Research on Biodiversity)小組負責人Cañestro說。 通過失去基因，生命往往進化得更復雜|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子雜誌 
 員工的不滿不僅針對公司的高層領導，也針對各個部門的主管。 “感覺只是口頭上的空話”:媒體員工對公司在多樣性和包容性承諾之後不作為感到不安 
 這名男子名叫澤維爾·科爾塔達(Xavier Cortada)，是一名同性戀者，他在書中描述了自己與交往8年的伴侶無法結婚的沮喪。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 在大會上進行了一番激烈的辯論後，勒萊有些沮喪地宣佈:“如果你推操縱桿，你就會飛起來。” 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我的生存不再提供時間，但看到別人表達他們幾乎無法用語言表達的沮喪感是有幫助的。 抗議中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 他還發布了一些互動的結果，這些互動通常以失敗告終，但很少有成功的，以“約會!” 校園槍手喜歡這個搭訕藝術家網站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 庫克走得比大多數人都慢，他會停下來和那些表達自己的沮喪和支持的路人交談。 “他們放了他?” Jacob Siegel | 2014年12月4日|每日野獸 
 煙、威士忌、美妙的音樂——這些東西把他的煩惱和沮喪洗淨; 他在朦朧的夢境中迷迷糊糊地走過去了。 保安，保羅·威廉·安德森 
 “他死於沮喪或悲傷，因為他殺錯了人，”泰勒冷酷地說。 《低語的球體》羅素·羅伯特·溫特博瑟姆 
 他們在埃米爾的極度悲哀的注視下沉默了——人的生活意識到它目前的挫折。 哈里·利昂·威爾遜 
 林肯野心的挫敗對他的政治觀點產生了顯著的影響。 亞伯拉罕·林肯，第二卷(2卷)|威廉·h·赫恩登 
 約翰·馬歇爾·格蘭格蘭姆明確表示，他的計劃不會因此而受挫。 梅雷迪思·尼克爾森的《千根蠟燭之家